每次炒車就話係假日司機

屌你老母啦！
不知幾多職業司機，日日揸車既以為自己車神
轉彎唔打燈，亂cut線
好心啲柒頭，分分鐘車牌都冇既，唔好懶醒次次都話係假日司機，P牌仔

利申: 假日司機
但因為自己小揸，所以每次都好小心，跟足規矩，唔超車，唔超速，轉彎一定打燈

以前我P牌個陣跟足路牌限速行最左線都比人呠 夜晚揸又試過比人閃大燈玩 香港D司機既質素真係得啖笑

好多時意外就係輸行車經驗，唔到你話唔係假日司機的問題。

所以唔明啲人成日炒車就話係假日司機
其實最近啲意外，有幾多單係P牌仔？
根本小巴的士最多，其實係心態問題，啲人以為熟能生巧就唔會炒咁

同意，根本P牌仲驚死

掛住個P牌好似原罪咁 成尻日比人呠

仲記得有次排隊入parking lot 後面架車係咁呠我 排緊隊喎大佬 我搞到你要排隊架?

之後入到去泊車 我一邊泊佢就一邊呠 其實係咪做人自卑到要玩P仔先拎返少少滿足感

見過大把司機根本揸得好差 CUT線又猶豫又唔打燈以為自己好勁 行錯路又急停 行車又踩曬白線咁

以前掛P唔知幾多次比啲仆街左右兩邊高速超車 ，燈又唔打，唔小分分鐘攬炒

講真，一到禮拜六日假日，就多左好多私家車唔禮讓。塞車都對住大車死攝爛攝，有時都睇下自己行主線定匯入線先啦。有次夜晚塞車，有架黑色車忽然攝上黎，去到我左邊車頭先打燈再60,70度cut過黎先擰頭望盲區，想睇我車頭兩盞頭燈咩

其實平日同假日香港係咪行兩套唔同嘅交通規例

平日無假日司機
大家知道書係死嘅路係生嘅
知道咩位可以過唔使俾面
知道點樣會撞而有一套避免方法

假日路上就真係乜人都有
有人守哂規矩
有人唔識或唔記得規矩
有人照平日嗰套方法嚟揸
咪亂哂大龍

假日亂好多 加上快線會一堆車唔知做乜9

泊車都呠？ 真係要落車同佢慢慢玩 如果唔趕時間

真心？就算平日都好亂喎

係 個日星期日好FULL 咁岩有人走我等緊架車出黎 之後準備泊入去

但人地架車都未出完 條撚樣就開始呠呠呠呠 明既 車住條女 係要型要威既

我成日見隧道前塞緊，明明兩邊都慢到仆街
但硬係有啲人要cut去隔離線，前面又唔係有出口，為咩？

另外，明明要找錢嘅閘口得三兩架，唔洗找嘅就十幾廿架
點解仲死都要排唔洗找嘅閘口
搞到後面入唔到去要找錢嘅閘口？

不過對我冇咩影響
利申：26

你估香港有技術就叫識揸車？
最重要係eq

個班正傻鳩來嫁，當年 P 牌入停車場時試過落車屌鳩條友狂呠。
未落車前狂呠，一落車屌鳩佢一係收皮一係落車隻揪，車住條女狂呠以為好撚型，比人屌就連聲都唔敢出 。

咁樣好型咩？小妹覺得呢啲人好柒 躁狂症咁

有d仆街想呠到你以為自己泊得慢阻住人，開車走，咁佢咪可以泊左你個位囉

我試過泊緊果陣有條友n波係咁踩油

假日揸車個個都係假日司機架啦，唔通有啲係星期一司機？

咩叫唔超車?? 唔爬頭?

通常我最多都係限速+10
前車慢過呢個速度先爬頭
跟住d慢車慢行我覺得仲危險⚠️
不過有時d篤油L見你想爬頭會加速
咁就唔可以限速+10咁少

唔係慢到龜咁盡可能都唔會爬
唔好同我講打死火燈又唔爬呢啲歪理

總之係快線阻住，就會cum

星期六同星期日都已經兩個世界